# AHT_fontend

# Yêu cầu: 
    1. Máy đã cài Trình duyệt Website (Google Chrome, Cốc Cốc, ...) 

# Tải về mã nguồn theo 2 cách: 
    1. Theo SSH: git@gitlab.com:toankxt/aht_fontend.git
    2. Theo HTTPS: https://gitlab.com/toankxt/aht_fontend.git
    -> Mở Terminer hoặc cài GIT về máy rồi mở GIT ở Desktop: git clone URL 

# Chạy mã nguồn: 
    -> Mở folder và mở file có tên index.html trên trình duyệt website.
    demo
111111
